★騰訊大鑊？人大代表建議規管微信支付手續費

兩會開幕前夕，內地傳媒報道，全國人大代表、廣東國鼎律師事務所主任朱列玉認為，騰訊控股(00700)旗下流動支付服務微信支付利用其市場優勢，向大部分行業的商戶收取0.6%的手續費及向用戶收取0.1%的提現手續費，違反誠信和公平原則，也不符合公平競爭的市場運作規律，損害了廣大經營者和微信支付服務使用者的合法利益，因此要建議規範微信支付不合理收費行為，大幅度降低微信支付手續費。

割

信用卡收費仲貴，佢唔監管？

又升 yoyoyo